認真，下次再見到便衣想的人走，可否夾手夾腳救番出黎

步驟：
1. 手足被便衣逗，大聲嗌，吸引街坊圍觀
2. 要趁佢哋未call馬前令件事發酵，上到連登或TG
3. 住喺附近，及有面罩既巴打見到post，即刻上裝，衝去現場
4. 喺街坊包圍之下，將手足從狗爪拉出
5. 街坊形成人鏈唔比狗去捉人
我知唔易，但啲便衣狗最薄裝，已經係救人最佳時機，你等佢call到重裝狗過黎，已經太遲

推

打鳩佢啦 屌

打又唔好，盞比位對家入，我相信只要有一個巴打肯做拉人嗰個，街坊就會配合

佢夠疆就告哂所有街坊阻差辦公

入咪入，依加佢地仲係警察黎咩？
只係一班濫權既走狗

佢冇show pass 就打得，普通市民自衛還擊姐

agger

但大家要confirm
小心幾隻便衣狗圍埋屈一個義士係鬼
帶完風向就走

冇委任證既都只係普通市民

咪住先
逗咋
未出手